★返工Family】兩名初步陽性，是同一公司工作，五六位同事一齊返工並無外遊

兩位無外遊的初步陽性，是同一公司工作，五六位同事一齊返工，在長沙灣昌隆工業大廈工作，有數人有上呼吸道徵狀，會跟進。暫時未找到源頭。

仍有一兩位未找到源頭，其中一宗是第263宗個案，56歲女士，無特別高危因素，住葵涌、荃灣返工。

拎綜援好過，呢排應該唔洗上社署，做社會服務
返工連命都冇

應該冇家訪了

周圍都係毒源

睇吓啲大媽一車車送落香港旅行就知了。 周圍播毒。

唔知有冇食過樓下間鄧

今次真係要執柒

lm

已確診